前線一半人都缺氣密護目鏡!!! 買野之前入黎睇!! [200多位前線實測數據]

(暫時結果同200位果時係相約 所以唔做更新住), 數據結論拉下方睇
請大家自留一套防具 日常/重要時候帶/戴出街 讓前線免於恐懼
令防具變日常 前線就唔會被針對到

建議:

1.前線最缺係氣密護目鏡 (好多人一定要戴眼鏡, 散光etc)
而氣密又戴得眼鏡既護目鏡係極難買 可以買既都買到斷貨 (網購)
所以希望大家幫幫手 繼續搵下邊度可以買到/訂到/網購到 氣密&otg(可以戴眼鏡)&防撞護目鏡
(下方有列出各款OTG氣密鏡既名)

2. 唔需要戴眼鏡既人 戴泳鏡(實測係非常氣密) 外面再加對大既防沖擊護目鏡

3. 前線救火隊完全缺安全滅火裝備 希望有長型焊接手套 (下方SPREADSHEET內有講解)

4. 下次豬嘴&豬嘴配件一定供過於求 唔該大家幫手買多d 氣密護目鏡/ 救火裝備 / 護具(身體/手)
(下方SPREADSHEET內有講解)

全防具超詳細介紹&購買連結 強烈建議睇 用PC開

所有人幫手搵以下既氣密護目鏡 人在外國既巴絲應該會易買d

可戴眼鏡(OTG), 氣密 (non-vented) 護目鏡: 一定要NON VENTED
1. Bolle - Coverall Sealed Autoclave OTG goggles NON-vented
2. JACKSON SAFETY 16677 OTG goggles NON-vented
3. SELLSTORM Odyssey II OTG NON-vented fire goggles
4 SELLSTORM 812 non-vented OTG goggles
5. Uvex Strategy OTG non-vented goggles

氣密 (non-vented) 護目鏡: (不能戴眼鏡)
6. Bolle Cobra TPR NON-vented goggles
7. Bolle Superblast Non-vented goggles
8. 3M GoggleGear(TM) non-vented goggles

200位前線實測數據
A.
第1位 雙罐豬嘴+60926 100%完美OR少少味 (可能因為佢少配件 最少接合位 就唔會漏氣入黎) (728表現因資料太少未能確認)

第2位 雙罐豬嘴+ 600x罐+502+ 2000系列棉 (92%完美OR少少味)(728表現也一致)
第3位係 雙罐豬嘴+ 直接用P100 濾棉 (84%完美OR少少味) (728表現因資料太少未能確認)
第4位係 單罐3200+3311K (80%完美or少少味, 完防比例得17%) (728表現也一致)
第5位係 雙罐豬嘴+600x罐 (有42%話效果好) (728表現因資料太少未能確認)

前線未填問卷都幫手填
唔洗登入 唔會留痕

冇度數泳鏡 $ 19
有度數泳鏡 $ 35

反光防曬，去游水一流。

要帶眼錢既一樣可以帶泳鏡

迪卡龍有有度數鏡任配

散光 冇左副眼鏡唔得果D

同意
好難揾到密封個款

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

問題係 點可以俾到車頭的朋友

我試過，唔work，都係睇唔清

昨晚youtube網台 "升旗易得道" 講可以支援物資, 不妨聯絡佢地
升旗易得道Whatsapp: 97114085

自已帶去 參加埋一份

得果300副 2日就賣晒啦

依隻好易爛同起霧起得好勁
對前線好危險

依款？

反光夜晚會唔會好似嗰啲滑雪鏡，會睇唔到嘢？

防霧筆

有冇一個關於前線所需要嘅圖，今日會買裝備俾前線

YS

前線需要啲乜？有片為証，眼罩頭盔，豬嘴都好缺

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

推爆

8月1 中環金融界集會
8月2 公務員集會
8月3 旺角遊行
8月4 將軍澳1330集合， 港島西1600出發
8月5全民大罷工

文宣要做足，airdrop連儂牆發映會傳單

重申五大訴求
徹底撤回逃犯條例修訂
收回612暴動定性
釋放及永不檢控所有被捕抗爭者
成立獨立調查委員會 徹底追究警察濫權
即時解散立法會 全面實行真雙普選

夢遊果陣用過 睇到野但好易起霧 不過中排食蛋防到 完全冇感覺

入面既野都需要

豬嘴&配件好多人買

氣密眼護 / 焊接用手套 (救火用) /滅火毯 / 護手 冇咩人買

買枝防霧筆 OR 噴劑 OR牙膏

之前有人話，用濕水的布/衫，好過就咁淋水，有冇人試過

澳洲巴絲請幫忙試呢對護目鏡

試埋戴住豬嘴FIT唔FIT

係有霞氣比較煩
同埋茶鏡夜晚都用唔著，擋到對面強光，但可視度比較低

用濕水毛巾好過直接淋水
或者雪糕筒

不如用地拖

push

Push

重要post要推

正想講，易戴，不過視野唔算太好

推下先

推推推!!!
推到下次全場頂級裝!!

裝備o黎緊
頂多陣

五年前我咩都爭取唔到，而家有大有細行唔到好前唯有靠你地啦

等大家回一回氣 8.5搞大佢

去SSP特賣場，35蚊

推！

或者口水，可以防霧

依隻個好處係後面有個扣，戴住頭盔都好容易戴

this ok?

下次冇防霧筆用口水啦，啲人潛水都係咁

我無野講

我會罷工

已經買定幾個派俾前線

好彩睇到個POST 本身仲諗住入豬嘴
手腳PAD我覺得唔係最前排 未算係必需 當然有緊係更好

我會買定手套同滅火裝備
唔想再見到前線滅火搞到成手傷

Bolle Goggle 1669211(橙色)
都可以 係氣密

1650708 (黑色)

no 寫明有通風cap

會透氣 但俾用泳鏡既巴絲防撞

帶泳鏡真係一流
隻眼完全冇事
但視野係一個大問題
利申講緊游水

零成本幫紅藍商家fing錢
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

呢件可以？

濾綿呀！濾綿呀！
濾綿重要過濾罐呀！

帶眼鏡都可以泳鏡，我之前買過600幾度近視泳鏡都係200蚊以下

12蚊店果d焗爐手套夠唔夠做?

其實普通3M眼罩唧玻璃膠封左4個窿有冇用？

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

呢啲個鼻樑位會唔會頂到個豬嘴？

焗爐手套好少有分開手指 搞唔掂好唔方便
照上面google drive執啦
轉頭去五金舖睇下有冇實物放上黎

個人經驗全封護目鏡/泳鏡效果更好

indirect vent , 通風的 俾泳鏡巴絲防撞

唔太夠 焊接手套都係幾十蚊

好少少 但佢d膠邊易漏氣 有人實測過

得

好多地方仲有貨

戴con再戴泳鏡安全嗎？

散光好深

邊度有依款賣

冇

要自己實測，我揀左款唔會頂嘅買

唔夠貼面

有用

淘記，岩岩順豐左50副落黎
唔淘就迪卡儂都有類似，仲有得試添

幫推
盡搵

有無得俾錢買裝，唔熟乜嘢最岩前線用

no con thanks

睇下d post. 唔想你剩出錢 最需要係你個人

我想問手套幾耐熱先可以接煮熟既蛋？

PUSH

焊接用就夠

未查粒蛋幾熱 有冇人知

#我要裝備

ching 地址plz

一陣間出街買裝
有冇手鐲可以話到俾我知九龍區邊度有
前線啱用嘅多功能眼罩
（定係真係用泳鏡係最好）

港島區都得

深水埗電子特賣城

外國巴打，今日己有好多姐姐系amazon order 護鏡，一收到，會叫全識空軍姐姐空投上山，希望趕得切今個禮拜。
龍旦手套，我已買了些，明天寄出，但要禮拜一到。其實細路仔玩嗰啲水彈，對滅火有冇幫助？for 離遠掉。

之前睇香城post 2.0 買左呢隻

佢無特別寫non vented，係咪即係收皮？

泳鏡冇散光鏡，散光嚴重就一定係樓主果d。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

下面寫indirect vented , 透氣
老實講佢裝備寫得唔夠

頂多陣
對唔住

塊鏡有霧可以用少少bb洗頭水搽入面，然後輕輕用小小水long long佢，帶上面可防霧

去迪卡農買防霧筆，一支30蚊

另外迪卡農有幾隻泳鏡，係full field of vision兼無色

之前我都問過，說明話防入風

有邊隻夠貨可以大量買?

bb洗頭水，用好少就得，又平，唔乸眼

睇清楚 indirect vent.

記得用少少水朗朗佢

推!!

想問迪卡濃個d Ski Goggles Work唔work？

例子：

有反光coating，入夜會出事

X2 寄緊黎

Thanks~咁我都係去買泳鏡算喇

ski google 唔會做到氣密 冇咁既需要

認真問, 密氣護目鏡用潛水果隻得唔得
防到水, 氣應該都OK

再推
人在旺角了

番工人士一百幾十唔係問題
問題係要用個陣無zzzzz

係透氣鏡

兩個答案
無帶眼鏡係可以用泳鏡
有帶眼鏡就要用密封式

利申上次用3M眼罩唔係太work
死頂 d煙照會搞到眼痛

至於要用邊隻for眼鏡人 我都係外國訂左隻
下次試先知

唔該你

口水曬兩曬會臭
我去游水用防霧噴劑係無乜用架, 都會起霧
反而用洗潔精或者梘液卒兩卒再用紙巾抹一抹好有效
周街都係廁所好容易解決

要搵手指捽？然後過水？

樓主可唔可以調查下防化學手套
禁煙大使用

換言之載泳鏡有效過3m？
定係雙重保護最穏陣？

防霧？

泳鏡易貼面 易氣密
護目鏡大 易唔貼面

荃灣 執笠倉
利申 童裝 不過女仔都帶到

bb洗頭水唔乸眼又平

有冇消防員可以講下佢地救火用咩手套

好，唔該晒

係呀我知，一路用緊
不過係要捽定唔捽

潛水鏡 cum 鼻你點戴豬咀

用沖涼液摔一下就得

firefighter 3D

大陸嘢

speedo arena
D泳鏡唔係本身就有防霧功能嗎
平平地好似70$就有
泳鏡保養 唔可以用任何野擦入邊 水沖就得

落少少 摔 你用塊鏡試就知

下個研究

好似係4d啦 北京出

？

我上個月攞新都仲係3D

賣哂 smoke鏡面睇唔睇到啲煙架?

自先
我望過下 冇留意係幾d
唔記得係防爆定手套北京廠出

有咩方法可以防霧

迪卡儂有隻防霧筆 $39 可以一試

多謝巴打，成日游水睇唔到野好唔方便

日頭ok 夜晚好暗

搵過相關手套，好少可又可以防化學成份又防水防熱

推

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

【包生仔懶人教學】申請成為陪審員

裡面戴長防化學膠手套 外面焊接手套（？）

係呢款 但之前搵唔到有得買 唔運hk. 試下集運（？）

用集運可以解決唔運hk既問題...咁有好多野可以買到

wow!!!! 通氣孔無 果d 全都岩用 我要夜d先得閒仔細睇

防爆就大陸咗好耐啦，連包裝都係簡體字

有問題
我有雙罐豬嘴＋600x罐＋P100 濾棉
就係無502
咁我上600x罐定係P100 濾棉比較好
實測過只上600x罐，都會聞到味

深水埗特賣場果副泳鏡係咪得？

係？ 我睇過佢個YouTube好似係密封

Non-vented goggles have no venting of any kind and offer protection against the passage of dust, mist, liquid and vapors. For applications where chemical vapor* is the hazard, a non-vented goggle will be required protection.
*Non-vented goggles are NOT gas-proof goggles.

都係泳鏡好啲

泳鏡上再配邊隻防彈？

巴打
以下呢個加60926得唔得？
Thank you

收到
謝謝

建議大家用泳鏡加防彈鏡

係

不過係有d鏡係gas-tight. / sealed

火燭時煙霧彌漫...水彈邊會丟得中火種

有人研究緊近距壓個水彈落去
我建議防火毯 都可以試下既

唔好買full face
飲個水都露全相
買番6200/7500加60926已經夠做

想問 3M 2890S有無效？

如果你一定要戴眼鏡 氣密眼罩係勁難搵+配 經濟上你ok就用fullface.

防火毯會唔會同濕毛巾差好多？

護手係咩黎？

有 但有d人話佢下方好大gap 好難氣密

速龍果d護手甲 or 滅火隊 長型耐火手套

有護目鏡，但有窿窿，搵野封住得唔得

相差極遠 防火毯係玻璃纖維（防彈物料一種） 可耐550度 1100度先fail
唔滅火都可以放係背包掛前面防彈

封 你指鏡有透氣孔？ 用璃璃膠封 最好 再用ducttape封 唔洗散光鏡最好用泳鏡（有度數都好平）

漏唔漏氣嫁

同焊接用手套係咪同類野？

唔同

耐火手套係講緊焊接手套
護手甲係抗打吸震

有得諗
但係會唔會濕水破功？即係滅火功能會變得無咁好

請問5. Uvex Strategy OTG non-vented goggles係買3805定3815？

即係唔氣密

物資站／大消物／街站既工作人員 麻煩你地可唔可以入黎了解下

光復香港 時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

用防火毯要慢慢kum落去確保啲火唔會喺你快速放落去嗰陣飛左出去
煙就唔知

如果淨係防化學嘅有無推薦

有gear唔太驚煙

等我之後搵 我仲睇緊眼罩

散光點買泳鏡

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

1. 全面豬嘴
2. 買真氣密護鏡
3. 配多對cheap鏡片痴落泳鏡到
4. 將貼合良好既護目鏡用玻璃膠塊晒d通氣位

我想confirm下之前巴打share過既list,有邊隻真氣密係可以帶眼鏡？Thanks!

暫時只肯定係3 我仲睇緊其他

巴打知唔知邊到仲有得買

氣密但唔係真gas tight sor

暫時搵到4副 gas-TIGHT. 即係氣密鏡

4副都係已係spreadsheet.

1. sellstorm fire goggles (救火防煙）
2. bolle attack goggles (gas tight)
3. bolle 9301 603 (紅邊果副） （gas-tight 可戴眼鏡， 消防mode)
4. 1669211 - BOLLE SAFETY GOGGLES
有橙有黑色版 兩隻都係gas tight otg, 可戴眼鏡）

1 2 已買到斷貨
3 4 都係澳洲版本野 澳洲巴絲救命

得，用pack 箱膠紙，long run 用heat glue

bolle attack 鼻位都係好大條la